牙Joe 真系為左班手足姊妹改變左好多，大家唔好再分化返去高登啦

嗯

Ok

不了

畢鳥

牙joe?
不了

Yes 支持牙joe 支持樓主

咪撚on9